冇tutorial冇example溫乜撚

notes又柒
同一個意思 幾萬個symbol又唔解釋
睇撚完都唔知識唔識做題目

我估係math course

背pass paper啦